屌人老母屌得幾大力都好 麻煩聽日全部同我翻去

屌完就算啦
聽日見啦

對唔住今日柒走咗

十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

聽日見